已經預見到澳門將來會好似北韓咁

明明俾人搞到冇水冇電
只要派d撿下垃圾都會暈既軍人落黎做下show就喊曬口感謝黨

消息、物資全部封鎖 水電俾人控制 23條
跟本除咗比較有錢 同北韓冇分別

都唔知個個跟風針對同胞做乜勁 媚外鬥內 本港網路特產；-［

幾時會開始射導彈？

勁你老母

人地有葡藉已完勝